邊到有得淨學秦語嘅口語？

工聯會初級秦語好似要學埋字母
邊到可以淨學口語

學到好似胡慧沖咁夠了

秦語要返古代喎巴打

秦語?

問下Ben Sir啦

樓上樓下都俾狗屌！

坐時光機

廣東話都要學？有無睇尋秦記架？

項少龍古語補習班

穿越時空

秦國

屌 認真post咁撚多新會然

我都想學，溝秦妹

漏奶?

我批呀 批你個波